麻煩各位幫我將呢個畫面推比所有黃區議員

各位黃區議員唔該由呢一刻開始比心機做嘢同街坊建立關係，少數派而家係出盡全力籠絡人心，以下係今日鄭泳舜寫揮春再加幫人做選民登記嘅深水埗街站

唔單止深水埗，紅磡都有落選少數派喺度擺街站寫揮春，照我觀察目前對家嘅曝光係多過我哋好多！唔該各位區議員尤其係素人要開始有危機感，對家嘅目的係今年立法會選舉翻盤，同埋喺下次區選攞返你哋嘅議席！你哋做嘢要勤力過對家，先至可以穩固同擴張反共陣營嘅勢力，千祈唔好鬆懈，逢親節日一定要鬥早喺人流多嘅地方擺街站派下嘢，量血壓呢啲都要定期做

P牌仔推唔到，麻煩各位幫手推推

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

各位巴絲打唔好Like完就算，幫手推推post

推推推推推推推推推

推

叫佢寫光復香港得唔得

push

大把現任同落選黃既區議員都有做寫揮春街站啦
除左光復香港，時代革命會寫，連黑警死全家都寫
係你無睇到走去開post講

啱，好多人都好落力
佢屌自己區嗰個咪算，開地圖炮做乜撚
on99

屌覆錯post
呢個樓豬態度都ok
隔離個po個樓豬cls